求答：起日本買咩野餐用口罩好？

去tokyu hands 見有口罩賣，唔知防唔防蛋？

push

問嗰度嘅人啦
冇人用過

睇吓有冇防Organic Vapor

簡單答咗你先，再慢慢睇吓你啲圖邊隻啱用

買完寄返黎啦，一陣香港過關捉鳩你

其實就覺得寄仲易比人截😂

起碼唔係即時畀人扣留啦，你寄又可以寄其他地址

FYI：
3M有用嗰幾隻濾罐日文資料
粒子捕集効率:99.9%以上
通気抵抗:370Pa以下
除毒能力:220分以上

就咁睇你兩隻CA-710S同CA-104S都係得81%

CA-710可以搭多層filiter，最高上到96% 但都係唔夠3M勁

總結 有3M就買3M啦

hand carry 帶過關穩陣
入境唔駛過機
出境過機日本海關唔會理你

依隻 係好野泥 我做油漆噴油都係用佢 有個嘴係防有毒氣體

想請問係邊隻型號？

咁呢幾隻防唔防到催淚煙？

防到 81% 冇3M咁好

oic，唔該巴打